［初級對聯］望遠望鏡望遠鏡

名詞 動詞 名詞 名詞

屌屌屌屌屌你

屌驢屌閪屌驢閪

賞花賞月賞秋香

屌你屌你屌你老母陳庭佳

1999

望遠(名詞,admin個名),望住塊鏡(動詞+名詞),望遠鏡(名詞)
個上聯咁好都1999

望住塊鏡又無啦啦接望遠鏡???
on99

望遠鏡塊鏡片囉咁 都好合理

連尼連住連尼住

臭閪化閪臭化閪

恒生恒大恒生大